Removido RME, Object builder e Item editor.
Talvez muito talvez eu deixe um otb atualizado mas nas proximas ats.
Deixarei o Cliente 12 original sempre com suas respectivas atualizaçõs.

E o cliente 11.44 com as sprites do 12.+

Segue o projeto dos mano que o bagulho ta frenetico.
https://github.com/opentibiabr/OTServBR-Global
